政府就係知道我哋怕坐監，只要我哋克服到呢種心理障礙， 政府都奈我哋唔何！

香港人加油！
光復香港時代革命！

坐監可以令人生更精彩

呢個重點，坦白講，克服唔到

好多藍屍用呢句玩

迫爆個監倉

點解會怕坐監
因為怕冇得翻工
但喺調轉頭諗坐監要強制工作 都叫搵定有得翻工
咁諗係唔係即刻變得好想坐監呢

坐監係香港年青人唯一既出路

咁不如講克服左怕死呢樣野

要有更多nothing to lose既義士出黎幫手...
不如去幫一班讀書不成既邊青去道德教育... 引導佢地反政府

如果200萬人同時要坐監，政府可能調返轉要跪低。

點解

唔會，到時只會起個集中營

咁姐係新疆
慘過死
世世代代都係奴隸
輸得切切底底

拉

200萬人坐係水炮車前面，一定嚇死班狗

入左集中營就要受苦

連登仔監都唔敢坐學咩人革命

好似暴徒羅伯咁被擊斃係藍絲唯一既出路

好人好者我怕你坐三日都頂唔緊

講就好偉大 叫真係到坐嗰時邊個肯 日日去洗尿布洗屎 懲教虐待 唔係叫你去玩係叫你去勞改營 講就講得好撚容易 真係痴撚線

喺度講點樣克服坐監
講得出嚟嗰啲都係痴撚線
咁我相信你要克服點樣食雞翼食屎食芥蘭飲屎水
個個以為自己係甘地 以為自己係哲古華拉
坐政治監就係政府嘅眼中釘到時真係畀人打死都冇人知

同意

其實絕大部份和理非都係驚坐監多過驚死

利申:我都係

係

你又輸啦

呢個post啲五毛狗多到

支持樓豬身先士卒入監倉

D人好似寧願流血都唔想坐監

呢樣真, 如果唔駛坐監, 我相信最少100萬人變勇武

依個係事實！！睇g峰 天琦 羅生 個個出黎都多個外國學位 碩士學位

我唔知大家驚乜 坐完出返黎一定大把世界

成日叫人唔好送頭 次次嘉年華收場

香港人要建立黃色就業圈 ！

十年 二十年 三十年

歷史會判手足無罪

我明日返工放雙眼安全咁眼

頭兩隻狗ac加油呀

他日你地坐果陣我會網上幫你地加油

下屆民主政府就係追究你班狗

係所有狗同狗官

好好笑？

政府理得你怕唔怕坐監，佢覺得鎖起你就冇得再上街破壞香港呢隻白手套，眼不見為乾淨

政府真正怕嘅係怕你唔怕死，同歸於盡

咩動畫

咁樓主示範下啦

推 ！

銀河英雄傳說

未坐過監唔好話自己係愛香港
未坐過監唔好話自己係真黃絲

鬥黃 ！ 五毛 ！